呢個病毒=絕對武力

武力終於算係對等

hk已死

搵我？

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

等緊致命武力

跟